無線電視=Wu Xian Dian Shi=WXDS

又嚟

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
TVBWXDS

衲DEE

WXDS!

雖然呢個笑話係高登年代已經有
但好切合今日tvb